齊估港鐵未來新聞標題

高機率

1. 港鐵完成調查 地盤今復工
2. 立會再反對運用特權法 民主派促更深入調查
3. 完成加固工程 沙中線即將通車
4. 無懼安全隱患 沙中線終通車
5. 過百市民迎通車 安全問題反應兩極

中機率

1. 政府通過修例 下調沉降安全標準
2. 調查報告指港鐵確違規 律政司即將起訴
3. 獨立工程小組介入 將進行抽樣檢查

低機率
1. 沙中線全地盤停工 直至完成調查
2. 廉署今起訴港鐵 禮頓高層
3. 完成調查報告 馬時亨正式辭職
4. 陳帆請辭 力保問責機制

最底幾個係零機率 唔係低

港鐵加價

呢個機率係100%

下面呢個係未來會有咩機率? 高 中 低?

黃雨隧道水浸浸壞車 高鐵全線停駛

利申: 估計黃雨都夠浸出事

低啦
以宜家死性，點都會照行

沙中綫列車「韓送」片段 疑遭龜鐵「河蟹」

有冇盤？

估多一句:
壞車困隧道斷水斷電 乘客已出境不能下車

歡迎大家返黎討論

笑

下調沉降安全標準

獨立工程小組介入 將進行抽樣檢查